薪金要求?

見工時候個老闆問你薪金要求你會點答
講真我答夠70/h 你都唔會比我啦
咁呢條問題係咪廢左??

答高d俾佢壓